# Контакты

Дмитрий Гальцев
Руководитель отдела
Тел.: +7 495 648-10-00, доб. 2471
d.galtsev@tinkoff.ru

e.a.kirichenko@tinkoff.ru
i.akhaltsev@tinkoff.ru

# Задача

В продолжение нашего разговора тестовое задание.

С помощью инструмента gatling 3.0, воспользовавшись документацией
- https://gatling.io/docs/current/

и статьями
- https://habr.com/ru/company/tinkoff/blog/344818/
- https://habr.com/ru/company/tinkoff/blog/323316/

Для сайта http://computer-database.gatling.io/ разработать проект нагрузочного тестирования в виде sbt проекта, который должен содержать в себе:

1) Профиль нагрузки
2) Скрипты, покрывающие основной функционал (просмотр страницы, добавление, удаление записей)
3) Несколько сценариев тестирования (поиск нормальной/максимальной производительности, тестирование стабильности), хотя бы через функцию «pace»
4) Показать умение пользоваться
    a. checks
    b. xpath/regex/jsonpath экстракторами
    c. Фидеры (Feeder)
    d. Параметризация и корреляции
    e. Добавление кастомных header
    f. Добавление кастомных cookies

Срок – 28.01, исходники залейте в git.
